"Maar dan bedoel ik niet in die vorm, sir" terug Mr. Pumblechook, die een bezwaar te worden onderbroken; "Ik bedoel, genieten zelf met zijn ouder en wijzer en verbetering zelf met hun gesprek, en rollend in de schoot van de luxe.
Zou hij dat doen?
Nee, hij niet zou werken.
En wat zou zijn uw bestemming?"
draaien op me again.
"Je zou zijn afgezet voor zovelen shilling volgens de marktprijs van het artikel en Dunstable the butcher zouden hebben aan jou als je in je stro, en hij zou hebben slagroom u onder zijn linker arm, en met zijn rechterhand zou hij hebben weggestopt zijn jurk aan om een zakmes vasthoudt uit zijn vest-zak, en zou hij hebben uw bloed en uw leven.
Geen opvoeden met de hand.
Vergeet het maar!"
Joe bood me meer jus, waarvan ik bang was.
"Hij was een wereld van benauwdheid, ma'am," zei mevr.
Hubble, troosten mijn zus.
"Problemen?"
echode mijn zus; "problemen?"
en vervolgens opgenomen in een angstige opsomming van alle ziekten die ik had gemaakt, en alle handelingen van slapeloosheid ik had gepleegd, en alle hoge plaatsen had ik tuimelde uit, en het geheel van de plaatsen had ik tuimelde in en alle blessures had ik wel mezelf en alle tijden had ze wenste mij in mijn graf en ik had contumaciously geweigerd om er naartoe te gaan.
Ik denk dat de Romeinen moeten hebben verergerd elkaar wel, met hun neus.
Misschien, ze werden het rusteloze mensen waren ze in .
Anyhow, Mr. Wopsle Romeinse neus zodat erger me, tijdens het recital van mijn misstappen, dat had ik trek hem totdat hij jankte.
Maar, al had ik doorstond tot deze tijd was niets in vergelijking met de vreselijke gevoelens die in bezit van mij toen de pauze was kapot die daarop volgde upon my sister's overweging, en met welke pauze kon iedereen keek me aan (zoals ik voelde pijnlijk bewust) met verontwaardiging en afschuw.
"Maar," zei Mr. Pumblechook, toonaangevend bedrijf voorzichtig terug naar het thema waaruit zij dwaalden, "Varkensvlees--beschouwd als biled--rijk ; ain't it?"
"een beetje brandy, oom," zei mijn zus.
